邊到可以搵到唔會食野雜雜聲既ptgf一齊過聖誕食大餐

call着個食嘢雜雜聲嘅ptgf can 彈鐘?

Meeeeee

jap

你成碟肥牛生吞緊係冇聲

帽b

咁係咪冇聲先？

但係我養唔起

有冇咁廢啊

動漫入面

我係連登廢柴公屋窮毒撚

今年同佢過

公屋先好

想住城堡

住緊

擴建未

想做，請我食飯就得

pmed

我
$1000/小時 哥哥約我啦